[ 海外戰線 ]「光復香港 時代革命」雕塑落成南加州 - 直播片段

相關 Facebook Page

推

相關資料補充:
轉載至 華爾街狼人 專頁

轉載至 洛杉磯香港論壇 專頁

雕塑家陳維明製作一個大型雕塑，名字叫為「光復香港時代革命」。雕塑重量超過20噸，而基座則重50多噸。今日於南加洲自由雕塑公園*落成，以下是剛剛的落成典禮，狠人剛剛睇到好感動！！ 見到好多外國手足一同高唱《願榮光歸香港》！

（想聽《願榮光歸香港》可以由50分開始睇）

*自由雕塑公園（英語：Liberty Sculpture Park）是世界上第一個以表現爭取自由、民主為主題的雕塑公園。位於距離洛杉磯和拉斯維加斯的均在1.5小時左右的莫哈維沙漠小鎮Yermo的15號公路旁。 公園建設初衷是讓中國民主運動有一個有型的基地，同時也是中共暴政受害者的紀念園地。

海外手足

真係勁

毋忘831太子恐襲事件

【網絡戰線】宣傳少眾黃色youtube channel第一彈＿諗嘢tHinKstudiohk

請支持本土黃色少眾youtube channel

蘋果報導

重有太子站

有retweet

加拿大遊行集會

美國不同人士做緊唔同嘢，NY 有太子站紀念活動，西岸有雕塑，華盛頓有游説，大家頂住.....

連登仔要努力鍵戰, 將消息散開去

YES! 要堅持才有希望！
今日將831黑警事件向世界宣揚！